布梳化還是皮梳化好？布梳化比較靚，但皮梳化容易清潔

布梳化還是皮梳化好？布梳化比較靚, 但皮梳化容易清潔🧹

自問自答？

各有各好，唔知點揀，想問問大家意見

用左布梳化成十年

今日頂唔順出去買左張皮

一向用開假皮梳化 一甩皮就柒到喊

木梳化

pvc 梳化真心唔得...粗坐唔洗一年又爆線又爛皮...買半真皮都係4,5千

皮好快收皮。

布點解難清潔 拆個套出黎洗就得